其實會唔會有人想圍926個乜鳩「社區對話」

搞嚟搞去都係小圈子圍爐對話，不如我地幫佢收檔啦

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

太夜添

好快手

[新行動] [增加國際輿論] 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

希望有人幫手

Push

推

幾生動既諗法 我幾鐘意
「民意呀 出黎聽呀」

926 926 926 926

唔理佢比較好，等佢自己圍爐取暖
你圍佢到時又話政府已釋出最大誠意，但示威者選擇使用暴力手段破壞對話

圍佢老母

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

光復香港